鍾意咗個好朋友係咪唔會有好結果

大家有冇類似經歷分享下

我當你係好朋友
但你竟然想屌我

唔係，唔好諗咁多

好朋友都鐘意你咪會有好結果囉

連登特別多gay佬

要睇下對方係咪真係有心發展
因為後果就係冇左個好朋友
我識好多人都係同左好朋友一齊
最後分左手連朋友都冇得做

有時關係轉左，相處方式唔同左係會好有落差咁

冇心同好朋友發展 調返轉俾啲佢話我想搞佢

點好朋友先？正常識得耐？我同先女朋友識左5年 一直係普通朋友 突然有一日返工撞到 之後決定追佢 咁就一齊左 直至現在都幾好 追人前諗清楚 究竟鐘意人係咩心態 錯覺定咩

曾經同過一個勁fd既異性朋友一齊
一開頭大家都冇打算拍拖
純粹做fd
識左幾年之後無啦啦我對佢有feel
同佢表白
大家都驚如果散左都冇fd做
但最後都決定試下
就一齊左
拍左2年但最後都係散左
而家變番好好朋友
佢有新仔對佢好好
真心祝福佢

好多時好朋友拍拖結婚生仔之後都唔得閒再理你
叫就叫做朋友，但有乜意思？
有心維繫都做得番 fd

其實識1年都冇 但關係已經去到咩都會同大家講 例如話有新仔溝佢之類 所以我就覺得佢fd zone咗我嘅屌